［黑警死全家]警告：抗爭派正逐漸變成少數派

不斷批鬥 鬥黃 只會令抗爭派變成少數派
遇到批鬥撚 只要無視走人
Don’t make stupid people famous

推

多謝

(18-3)萬公務員都被連登批鬥啦，早就變成少數派

批鬥係死路